bno接唔接受新申請架

96年，未申請過，唔明

推

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

只係想問下接受新申請？見好多人申請咁，有冇人答下

push

自己google啦
連登又有薪火post

無
呀媽無填你名/無幫你搞過就無, 完

唔接受新申請
無子女繼承